有純黑遮嘅開遮啦屌，睇住人哋裝修又企係側邊唔開遮

醒水啦大佬，無危機意識？

嗰啲平時企大後排跟唔上